\documentclass[../CV.tex]{subfiles}
\begin{document}
\work{Desarrollo de Picosatélites}{2023}{CANSAT Argentina}
{
  Diseñé y construí un picosatélite funcional utilizando un ESP32.
  Implementé comunicación mediante LoRa.
  Creé un sistema de telemetría utilizando Python, Docker, Redis y Grafana.
  Resultado: Top 30 de más de 1000 equipos.
} 
\vspace{.5em}
\work{Desarrollo de Videojuegos}{2020-2021}{}{
  Desarrollé diversos videojuegos utilizando el motor de juego Unity, cada uno con su propio estilo en 2D, 3D y VR.
}
\vspace{.5em}
\work{Desarrollo con Arduino}{2018-2019}{}
{Construí y programé un pequeño automóvil con control por infrarrojos y conducción automática utilizando un sensor ultrasónico, utilizando un Arduino Uno.}
\vspace{.5em}
\work{Diseño Electrónico}{2021}{}
{Construí un amplificador estéreo analógico con un vumetro.}

\end{document}